99台有高永文

正呀

胡官

肥胡話佢無放假.....

係無放長假啫.

又話一年得五月離開亞洲

明串唔得掂.

佢做埋呢個月唔做都好既

無謂再硬食死貓啦

召

肥絲